點解要美化看更做物業管理?

管理?紙牌人邊撚度有管理duty?睇過?

其實真係可有可無

放個紙牌人先可以收尻d住戶管理費嫁嘛
真係請番黎想佢做野咩

物業管理唔係得看更，仲有一班保養維修既工程人員，同其他行政人員。

屋苑所有機電設備，結構維修都係物管負責。
有時要出埋Tender, 收貨。

仲有清潔，倒垃圾，各樣野都係物管負責統籌。全部都係錢。

睇吓咩地方，其實除咗機電需要年檢例檢外，其他可有可無，大前提啲客自律性强同唔怕蝕底

清潔倒垃圾都唔駛

公屋撚不嬲就咁掟出街